【將軍澳撚】觀塘繞道同將軍澳隧道塞左成個鐘

屌邊個撞車呀

一周兩、三次

屌

有無巴打係度

好急尿呀屌你老母

坐13x中

講起就好急

98D

屌好彩 啱啱諗住喺彩虹搭的士入去將軍澳 好彩冇的士走咗去搭地鐵

有架巴士死火，我啱啱過左啦

好波
如果唔係兩個鐘唔知得唔得

恭喜哂

仲三個字前既事 如果搭咗真係仆街 趕住有嘢做

將軍澳真係一撻福地

我都想快啲返屋企姐

屌 你行清水灣道返屋企好過啦

遠離塵囂

已經係車上面

屌我一個鐘頭前上車
岩岩先到大直路入隧道

我已經個半鐘了 係將軍澳道

姐係仲有半個鐘塞

藍田地鐵站果斷落車

塞到油塘

我岩岩入隧道
岩岩放工好想返屋企呀diu

即刻落車 唔好諗

我頭先搭98c……用左兩個半鐘先落車……觀塘繞道開始計, 都塞左成個半鐘……

屌你老母臭化閪 觀塘返去成粒鐘

已加入戰團
手車屎就咪L揸車

急尿可以點

好感動 我岩岩過左撞車個位喇
有得返屋企喇 8點上車係機場出發 塞左50分鐘

塞到冇油
死多架攬炒

塞完

仲塞緊

屌 仲塞緊

好彩無上11x

觀塘

屌早知坐mtr

頭先揸車對面線行過見到，巴士站橋底炒車一路塞到去九龍灣

山路翠林個燈口位係樽頸位

仲塞緊？

康盛翠林寶林有無塞

你仲有清水灣道可行

寶達到翠林塞到爆，隧道通返

話撚左將軍澳福地黎

塞完啦吓話
等緊通宵巴返屋企

幾點呀？
咩都塞完啦

Google Maps 睇塞完

又撞車全封

係時候開將軍澳好好住 post

又係同一個落斜位